---
fromCardId: '21'
toCardId: '41'
status: valid
---
Se si vuole rimanere nella stessa logica di conservazione dell'energia, bisognerebbe fare il collegamento della fusione a partire dal bilancio energetico.
